如果「你」係一個科目，有邊個會考到高分呢？

一直無聊諗呢個問題
如果關於自己嘅嘢變咗一個科目
平均分會係幾多呢
會係一科伏科定係會人人都高分
不過點諗我都會係伏科 合格應該無幾個

各位巴絲又點樣

最親近既人

太空有喎

有冇試題睇下